lunchtime 革命, 正式啟動

逢lunchtime 遊行